死啦 豬蛇同何仔d資料外泄哂

政府點做野

政g逼害

？

最終揭發1200選委中有780個cc台會員

【最新】消息指選舉事務處在機場亞洲博覽館遺失兩部手提電腦，據報內藏1200名選委及全港選民的個人資料，選舉事務處已報警處理

何仔豬蛇rip

唔是呱